跌唔落=升！你地識鬼炒野咩！打牛工啦！

求望發